
\chapter{Теория механизированной добычи нефти}

\textit{В этой главе надо привести краткий обзор того, что будет входит в раздел теория механизированной добычи нефти - кирпичики из которых далее будут складываться более сложные компьютерные алгоритмы - PVT, многофазный поток в пласте, трубах и скважине, сепарация газа. Можно на примере задачи анализа работы скважины оборудованной УЭЦН показать как будут взаимосвязаны эти кирпичики, как из них может быть построена модель работы скважины. Здесь же надо показать что все, что касается моделирования механизированной добычи - связано с расчетом распределения давления и температуры}

